投訴師咪撚再打1823,冇撚用架,直接報狗最快

投訴師咪撚再打1823,冇撚用架,做得來覆得你都成個月,食撚得屎啦
報狗直接做野,快靚正

1823有record
狗唔留record

完